啱啱係尖東撞到馬明

啱啱夜晚係尖東見到馬明（認真）

平時好少何會讚明星但係馬明真係好謙虛，完全冇架子，真心欣賞

同佢講左聲加油，佢都同我講多謝你

希望佢盡快搵過個同埋呢單野盡快平息

ok

你應該問佢係咪男人

佢心諗

我已經忘記左

你條死毒撚又提返起

冇圖你話撞到耶穌都得啦

你鐘撚意啦，唔撚信就返屋企訓啦係度嘈柒柒
又冇人逼你信

個回應咁大方已經好過好多男人（包括我）

同佢講 心穎呢D咁好嘅女仔一定要原諒 如果唔係實後悔

臭雞都好支持

唔信佢呢個時候仲出街

人地工都照返，出街都唔奇

咁爆仲可以咁冷靜
似假情侶多

凌晨時段拍夜景

辛苦你老母做雞湊大你

佢真人好有禮貌，揸車讓佢行先會點頭+俾個5

我覺得大家唔好同佢講加油

比佢自己冷靜下啦

加油一次好似全城提佢 綠左一次

果一刻佢行緊過黎我個方向，我又扮唔到見唔到佢，費事唔講野仲俾佢覺得唔舒服所以先講左句加油

不過都同意你既講法

人生遇過低潮既人一定明白，最撚戇尻就係樓主呢種懶好心花生友，自己一個人面對逆境其實唔難，最難就係應付呢D九唔撚答八既無謂人

正如d毒撚一個人終老其實無所謂，最撚辛苦就係應付唔撚關事又多尻事，問長問短又話咁好仔幫你介紹D姨媽姑姐

冇朋友就冇朋友啦死毒撚

哎喲，發爛渣呀真係柒，馬明心入面定屌撚緊你條柒頭

安仔

唔通屌你老母咩 又咩其他答案答到你